聽日如果發夢有一個俾人捉 可唔可以答應我

番轉頭 救番佢。

我會第一個咁做 我唔想去到只係得我自己去救
然後望住自己俾班狗拖走。答應我好嗎

求入黎幫推！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

林鄭你愈想我嬲我愈冷靜，吹咩？
等你set好晒場，仲走去踩咪好撚蝕，你當勇武on9咖？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

一齊救心一定救到架！！！！！！！

可唔可以貼返個張人人另轉走
一位兄弟被一隻畜牲捉
去警剔大家

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推

可以

一個都不能少 91機場要再見到所有人

9月1號